C朗同球王美斯既分別

C羅之前的葡萄牙，1966年世界杯進了一次四強，1984和2000歐洲杯進了兩次四強，在歐洲咋看也算不上是一隻強隊。

C羅2004年歐洲杯上打上主力，2004年歐洲杯亞軍、2006年世界杯四強，2012年歐洲杯四強，2016年歐洲杯冠軍，為葡萄牙拿下的榮譽超過之前幾十年。

球王之前的阿根廷，已經拿了兩次世界杯冠軍和兩次世界杯亞軍，外加十四次美洲杯冠軍。球王為阿根廷拿下一次世界杯亞軍，榮譽超過...

善意打破零......

c 朗隊友粒粒皆星 ...

樓主申請被美斯迷批鬥

唔過半頁

阿根廷無星

足球1個人踢？

樓主好撚勇

你個球王朗都差唔多冇貨賣啦
好地地欣賞埋佢兩位依兩年唔得咩
日日出埋廢post做乜鳩啫

分清楚垃圾朗同球王美斯先啦

分別就係你個所謂廢隊冇左C朗都贏到法國 阿根廷冇左美斯差D冇得踢世界盃

無C朗一定小組首名出線,場場456對面啦

點解美C冇冠都可以做球王?

美洲杯今年有啦

西甲唔計?

55

轉貼巴打數據︰

C朗
2004歐洲杯
葡萄牙1-2希臘 1球，落後時打進
葡萄牙2-1荷蘭 1球，首開記錄
2006世界杯
葡萄牙2-0伊朗 1球，領先時打進
2008歐洲杯
葡萄牙3-1捷克 1球，超出比分
2010世界杯
葡萄牙 7-0北韓 1球，領先時打進
2012歐洲杯
葡萄牙2-1荷蘭 2球，1球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0捷克 1球，首開紀錄
2014世界杯
葡萄牙2-1加納 1球，超出比分
2016歐洲杯
葡萄牙3-3匈牙利 2球，均為落後時打進
葡萄牙2-0威爾斯 1球，首開紀錄
2018世界杯
葡萄牙3-3西班牙 3球，2球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0摩納哥 1球，首開紀錄

美斯
2006世界杯
阿根廷6-0塞黑 1球，領先時打進
2007美洲杯
阿根廷4-0秘魯 1球，領先時打進
阿根廷3-0墨西哥 1球，領先時打進
2010世界杯 無進球
2011美洲杯 無進球
2014世界杯
阿根廷2-1波黑 1球，領先時打進
阿根廷1-0伊朗 1球，首開記錄
阿根廷3-2尼日利亞 2球，1球首開紀錄，1球超出比分
2015美洲杯
阿根廷2-2巴拉圭 1球，領先時打進
2016美洲杯
阿根廷5-0巴拿馬 3球，均為領先時打進
阿根廷4-1委內瑞拉 1球，領先時打進
阿根廷4-0美國 1球，領先時打進
2018世界杯
阿根廷2-1尼日利亞 1球，首開記錄

C朗一共16球，落後時進球6個，首開紀錄/超出比分8個，領先時進球2個，包辦本隊全部進球5次；代表作04.12歐洲杯葡萄牙2-1荷蘭，16歐洲杯3-3匈牙利，18世界杯3-3西班牙等
美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

阿根廷唔識用人姐